[
  {
    "answernr":"answer11",
    "questionnr":1,
    "question_text":"Voor wie zoek je een cadeau?",
    "answer_icon":"ic_man_large",
    "answer_text":"man"
  },
  {
    "answernr":"answer12",
    "questionnr":1,
    "question_text":"Voor wie zoek je een cadeau?",
    "answer_icon":"ic_woman_large",
    "answer_text":"vrouw"
  },
  {
    "answernr":"answer21",
    "questionnr":2,
    "question_text":"Wat is zijn/haar naam?",
    "answer_icon":"",
    "answer_text":""
  },
  {
    "answernr":"answer31",
    "questionnr":3,
    "question_text":"Wat voor type cadeau zou [name] blij maken",
    "answer_icon":"ic_practical",
    "answer_text":"praktisch"
  },
  {
    "answernr":"answer32",
    "questionnr":3,
    "question_text":"Wat voor type cadeau zou [name] blij maken",
    "answer_icon":"ic_unique",
    "answer_text":"uniek"
  },
  {
    "answernr":"answer33",
    "questionnr":3,
    "question_text":"Wat voor type cadeau zou [name] blij maken",
    "answer_icon":"ic_luxorious",
    "answer_text":"luxe"
  },
  {
    "answernr":"answer41",
    "questionnr":4,
    "question_text":"Wat voor persoon is [name]?",
    "answer_icon":"ic_Cozy",
    "answer_text":"gezellig"
  },
  {
    "answernr":"answer42",
    "questionnr":4,
    "question_text":"Wat voor persoon is [name]?",
    "answer_icon":"ic_culinary",
    "answer_text":"culinair"
  },
  {
    "answernr":"answer43",
    "questionnr":4,
    "question_text":"Wat voor persoon is [name]?",
    "answer_icon":"ic_athletic",
    "answer_text":"sportief"
  },
  {
    "answernr":"answer51",
    "questionnr":5,
    "question_text":"[Name] is liever",
    "answer_icon":"ic_inside",
    "answer_text":"binnen"
  },
  {
    "answernr":"answer52",
    "questionnr":5,
    "question_text":"[Name] is liever",
    "answer_icon":"ic_outside",
    "answer_text":"buiten"
  },
  {
    "answernr":"answer53",
    "questionnr":5,
    "question_text":"[Name] is liever",
    "answer_icon":"ic_dontcare",
    "answer_text":"beiden"
  },
  {
    "answernr":"answer61",
    "questionnr":6,
    "question_text":"Ik geef bij voorkeur als cadeau",
    "answer_icon":"ic_experience",
    "answer_text":"een belevenis"
  },
  {
    "answernr":"answer62",
    "questionnr":6,
    "question_text":"Ik geef bij voorkeur als cadeau",
    "answer_icon":"ic_product",
    "answer_text":"een product"
  },
  {
    "answernr":"answer63",
    "questionnr":6,
    "question_text":"Ik geef bij voorkeur als cadeau",
    "answer_icon":"ic_dontcare",
    "answer_text":"maakt niet uit"
  }
]